[
    {
      "question": "С помощью какой команды сценарий будет работать в современном режиме?",
      "variants": {
        "choice1": "strict mode",
        "choice2": "use strict",
        "choice3": "use strict mode",
        "choice4": "strong strict"
      },
      "answer": "use strict"
    },
    {
      "question": "Что выведется в результате выражения 1 / 0?",
      "variants": {
        "choice1": "Nan",
        "choice2": "0",
        "choice3": "Infinity",
        "choice4": "undefined"
      },
      "answer": "Infinity"
    },
    {
      "question": "Какое значение показывает результат неопределенной математической операции?",
      "variants": {
        "choice1": "Nan",
        "choice2": "null",
        "choice3": "undefined",
        "choice4": "Error"
      },
      "answer": "Nan"
    },
    {
      "question": "Что выведет true + false?",
      "variants": {
        "choice1": "true",
        "choice2": "0",
        "choice3": "1",
        "choice4": "undefined"
      },
      "answer": "1"
    },
    {
      "question": "Какой из нижеприведенных типов данных лишний?",
      "variants": {
        "choice1": "Function",
        "choice2": "Object",
        "choice3": "null",
        "choice4": "undefined"
      },
      "answer": "Function"
    },
    {
      "question": "Что вернет typeof null?",
      "variants": {
        "choice1": "object",
        "choice2": "null",
        "choice3": "undefined",
        "choice4": "Symbol"
      },
      "answer": "object"
    },
    {
      "question": "Что получится в результате выражения '6' / '2'?",
      "variants": {
        "choice1": "3",
        "choice2": "'3'",
        "choice3": "Nan",
        "choice4": "Infinity"
      },
      "answer": "3"
    },
    {
      "question": "Что вернет выражение undefined || null || 0?",
      "variants": {
        "choice1": "null",
        "choice2": "0",
        "choice3": "undefined",
        "choice4": "Nan"
      },
      "answer": "0"
    },
    {
      "question": "Что вернет математическое выражение '1' + 2?",
      "variants": {
        "choice1": "'12'",
        "choice2": "3",
        "choice3": "Nan",
        "choice4": "12"
      },
      "answer": "'12'"
    },
    {
      "question": "Как нельзя объявлять функцию в JS?",
      "variants": {
        "choice1": "function name () {}",
        "choice2": "name: function () {}",
        "choice3": "const name = () => {}",
        "choice4": "const name = function {}"
      },
      "answer": "const name = function {}"
    }
]